戴唔戴眼鏡好？

正評：戴眼鏡斯文啲
負評：唔戴會精神啲

戴左個樣點先

冇話邊個好睇啲 係完全唔同feel

1 ：4
大家鍾意啲人唔戴眼鏡？

我係唔想俾你呃正皮 所以左

巴打眼鏡控？

唔係眼鏡控 巴打如果想改變型像可以試下戴眼鏡

負皮唔係唔戴咩

你話唔想呃正皮

我一轉形象 啲fd即刻唔認得我

幾好 可以識多幾個新朋友

有d人戴眼鏡會靚仔左，但有d 會好樣衰。
去眼鏡舖試下先

戴con仲好啦

仲可以睇落去對眼大啲

其實係睇個人載果副眼鏡襯唔襯

戴眼鏡斯文啲wo

一啲好支持新look
一啲叫我轉返舊look

因為多數人都係跟大隊 所以投左負皮
其實有啲人係適合戴眼鐘 有啲人唔適合
結論 冇所謂

其實你都可以一時時戴 又唔係唔可以除

帶con緊係好睇啦 不過貴咁多

個頭兩邊最多汁，好唔好舒服

夏天易出臉油😭😭

做運動先戴

新look不限於眼鏡
還有頭髮

即係話戴眼鏡個髮型唔襯除眼鏡個樣?

唔係唔襯嘅
只係兩個好唔同嘅風格